有無一套劇係無D 有錢人?

如題

你做主角既卜弓

屌，配角肯定有錢

I am legend